var最好睇就係瘋狂慶祝後被取消入球成班人個尷尬樣

當年jesus歐冠入熱刺個球已經好正

[愛狗76全隊空難死] 愛華頓 對 利物浦 10